千祈唔好 和理非非上身放過福建人

睇完啲片發覺真係唔可以放嗰間福建人你放工我哋就係自己嘅死期

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我只知道琴日私鳥完，今日D廢老收哂聲唔夠膽大聲講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

以牙還牙後果自負

畀人打就一定要還拖！ 如果唔係就唔係男人！ 打撚死佢老母閪!·